一日內賺一架跑車

不是發夢！香港的確係一個國際金融中心！